<StartPlay>6
<StartPlay>10
Como se chama nova métrica de avaliação de títulos do Scopus?
  Errado
Quantos journals das áreas da saúde estão disponíveis no ClinicalKey para você oferecer acesso em sua biblioteca?
  Correto
Quantos livros eletrônicos estão disponíveis através de ScienceDirect?
  Correto
<StartPlay>11
<StartPlay>12
Quantos livros eletrônicos estão disponíveis através de ScienceDirect?
  Errado
Quantos journals das áreas da saúde estão disponíveis no ClinicalKey para você oferecer acesso em sua biblioteca?
  Correto
Como se chama nova métrica de avaliação de títulos do Scopus?
  Errado
Qual das opções abaixo melhor defini o e-volution, a biblioteca digital da Elsevier?
  Correto
<StartPlay>13
<StartPlay>14
<StartPlay>15
<StartPlay>16
<StartPlay>17
<StartPlay>18
<StartPlay>19
<StartPlay>20
<StartPlay>21
<StartPlay>22
<StartPlay>1
Quantos journals das áreas da saúde estão disponíveis no ClinicalKey para você oferecer acesso em sua biblioteca?
  Errado
Quantos livros eletrônicos estão disponíveis através de ScienceDirect?
  Errado
Qual das opções abaixo melhor defini o e-volution, a biblioteca digital da Elsevier?
  Correto
Como se chama nova métrica de avaliação de títulos do Scopus?
  Errado
<StartPlay>1
Quantos journals das áreas da saúde estão disponíveis no ClinicalKey para você oferecer acesso em sua biblioteca?
  Errado
Qual das opções abaixo melhor defini o e-volution, a biblioteca digital da Elsevier?
  Errado
<StartPlay>2
<StartPlay>3
<StartPlay>4
<StartPlay>5
<StartPlay>6
<StartPlay>7
<StartPlay>8
<StartPlay>9
<StartPlay>10
<StartPlay>11
<StartPlay>12
Quantos journals das áreas da saúde estão disponíveis no ClinicalKey para você oferecer acesso em sua biblioteca?
  Correto
Quantos livros eletrônicos estão disponíveis através de ScienceDirect?
  Errado
Qual das opções abaixo melhor defini o e-volution, a biblioteca digital da Elsevier?
  Correto
Como se chama nova métrica de avaliação de títulos do Scopus?
  Correto
<StartPlay>13
<StartPlay>14
<StartPlay>15
<StartPlay>16
Qual a porcentagem de brasileiros que considera que o país possui um bom desempenho em experiência do cliente?
  Correto
Qual é o maior erro das empresas durante o atendimento ao cliente?
  Errado
<StartPlay>17
<StartPlay>18
<StartPlay>19
<StartPlay>20
Qual é a principal razão pela qual os brasileiros estão desapontados com os serviços de atendimento ao cliente?
  Errado
Qual a porcentagem de brasileiros que considera que o país possui um bom desempenho em experiência do cliente?
  Errado
Quais são principais empresas que estão inovando no atendimento ao cliente?
  Errado
Como adotar uma boa estratégia de experiência do cliente? 
  Errado
Qual a diferença entre omnichannel e multichannel?
  Errado
Quais são as principais tecnologias que envolvem um atendimento omnichannel?
  Errado
Qual é o maior erro das empresas durante o atendimento ao cliente?
  Errado
Qual é o principal objetivo de colocar o cliente no centro do negócio?
  Errado
Qual é a maior tendência de tecnologia de atendimento ao cliente?
  Errado
Quais as expectativas dos clientes em relação aos serviços de atendimento?
  Errado
Por que é importante promover uma boa experiência do cliente hoje em dia?
  Errado
Quantas plataformas de atendimento ao cliente devem ser usadas?
  Errado
Quais empresas podem adotar uma estratégia omnichannel de atendimento?
  Errado
Segundo pesquisa os brasileiros preferem:
  Errado
Qual país é reconhecido como “best in class” em experiência do cliente?
  Errado
<StartPlay>21
Qual é a maior tendência de tecnologia de atendimento ao cliente?
  Errado
Quais são principais empresas que estão inovando no atendimento ao cliente?
  Errado
Qual é a principal razão pela qual os brasileiros estão desapontados com os serviços de atendimento ao cliente?
  Errado
Por que é importante promover uma boa experiência do cliente hoje em dia?
  Errado
Qual é o maior erro das empresas durante o atendimento ao cliente?
  Errado
Quais empresas podem adotar uma estratégia omnichannel de atendimento?
  Errado
Qual é o principal objetivo de colocar o cliente no centro do negócio?
  Errado
Qual país é reconhecido como “best in class” em experiência do cliente?
  Errado
Como adotar uma boa estratégia de experiência do cliente? 
  Errado
Qual a diferença entre omnichannel e multichannel?
  Errado
Quais são as principais tecnologias que envolvem um atendimento omnichannel?
  Errado
Qual a porcentagem de brasileiros que considera que o país possui um bom desempenho em experiência do cliente?
  Errado
Quais as expectativas dos clientes em relação aos serviços de atendimento?
  Errado
Segundo pesquisa os brasileiros preferem:
  Errado
Quantas plataformas de atendimento ao cliente devem ser usadas?
  Errado
<StartPlay>22
Qual a diferença entre omnichannel e multichannel?
  Errado
Qual é a principal razão pela qual os brasileiros estão desapontados com os serviços de atendimento ao cliente?
  Errado
Quantas plataformas de atendimento ao cliente devem ser usadas?
  Errado
<StartPlay>23
Quantas plataformas de atendimento ao cliente devem ser usadas?
  Errado
<StartPlay>24
<StartPlay>25
<StartPlay>26
<StartPlay>27
<StartPlay>28
<StartPlay>29
<StartPlay>30
<StartPlay>31
Quais empresas podem adotar uma estratégia omnichannel de atendimento?
  Errado
<StartPlay>32
<StartPlay>33
<StartPlay>34
<StartPlay>35
<StartPlay>36
<StartPlay>37
<StartPlay>38
<StartPlay>39
<StartPlay>40
<StartPlay>41
<StartPlay>42
<StartPlay>43
<StartPlay>44
<StartPlay>45
<StartPlay>46
<StartPlay>47
<StartPlay>48
<StartPlay>49
Quais as expectativas dos clientes em relação aos serviços de atendimento?
  Errado
<StartPlay>50
<StartPlay>51
<StartPlay>52
<StartPlay>53
<StartPlay>54
<StartPlay>55
<StartPlay>56
<StartPlay>57
<StartPlay>58
<StartPlay>59
<StartPlay>60
<StartPlay>61
Qual é o maior erro das empresas durante o atendimento ao cliente?
  Correto
Quais são as principais tecnologias que envolvem um atendimento omnichannel?
  Errado
Como adotar uma boa estratégia de experiência do cliente? 
  Errado
Quais as expectativas dos clientes em relação aos serviços de atendimento?
  Errado
<StartPlay>1
<StartPlay>2
Quais são as principais tecnologias que envolvem um atendimento omnichannel?
  Correto
<StartPlay>3
<StartPlay>4
<StartPlay>5
<StartPlay>6
<StartPlay>7
<StartPlay>8
<StartPlay>9
<StartPlay>10
<StartPlay>11
<StartPlay>12
<StartPlay>13
<StartPlay>14
<StartPlay>15
<StartPlay>16
Quais são principais empresas que estão inovando no atendimento ao cliente?
  Errado
<StartPlay>17
<StartPlay>18
Segundo pesquisa os brasileiros preferem:
  Errado
<StartPlay>19
<StartPlay>20
<StartPlay>21
<StartPlay>22
<StartPlay>23
<StartPlay>24
<StartPlay>25
<StartPlay>26
<StartPlay>27
<StartPlay>28
<StartPlay>29
<StartPlay>30
<StartPlay>31
<StartPlay>32
<StartPlay>33
<StartPlay>34
<StartPlay>35
<StartPlay>36
<StartPlay>37
Quantas plataformas de atendimento ao cliente devem ser usadas?
  Correto
<StartPlay>38
<StartPlay>39
<StartPlay>40
<StartPlay>41
<StartPlay>42
<StartPlay>43
<StartPlay>44
Qual é o principal objetivo de colocar o cliente no centro do negócio?
  Correto
Quantas plataformas de atendimento ao cliente devem ser usadas?
  Correto
Qual é a principal razão pela qual os brasileiros estão desapontados com os serviços de atendimento ao cliente?
  Errado
Quais são principais empresas que estão inovando no atendimento ao cliente?
  Correto
<StartPlay>45
<StartPlay>46
<StartPlay>47
Por que é importante promover uma boa experiência do cliente hoje em dia?
  Errado
<StartPlay>48
<StartPlay>49
<StartPlay>50
<StartPlay>51
<StartPlay>52
<StartPlay>53
<StartPlay>54
<StartPlay>55
<StartPlay>56
<StartPlay>57
<StartPlay>58
<StartPlay>59
<StartPlay>60
<StartPlay>61
<StartPlay>62
<StartPlay>63
<StartPlay>64
<StartPlay>65
<StartPlay>66
<StartPlay>67
<StartPlay>68
<StartPlay>69
<StartPlay>70
<StartPlay>71
<StartPlay>72
<StartPlay>73
<StartPlay>74
<StartPlay>75
<StartPlay>76
<StartPlay>77
<StartPlay>78
<StartPlay>79
<StartPlay>80
<StartPlay>81
<StartPlay>82
<StartPlay>83
<StartPlay>84
<StartPlay>85
<StartPlay>86
<StartPlay>87
<StartPlay>88
<StartPlay>89
<StartPlay>90
<StartPlay>91
<StartPlay>92
Qual é a principal razão pela qual os brasileiros estão desapontados com os serviços de atendimento ao cliente?
  Errado
Segundo pesquisa os brasileiros preferem:
  Errado
<StartPlay>93
Segundo pesquisa os brasileiros preferem:
  Errado
Quais são as principais tecnologias que envolvem um atendimento omnichannel?
  Correto
<StartPlay>94
<StartPlay>95
<StartPlay>96
<StartPlay>97
<StartPlay>98
Qual é o maior erro das empresas durante o atendimento ao cliente?
  Errado
Qual é a principal razão pela qual os brasileiros estão desapontados com os serviços de atendimento ao cliente?
  Correto
<StartPlay>99
<StartPlay>100
Quais são as principais tecnologias que envolvem um atendimento omnichannel?
  Errado
Qual é a maior tendência de tecnologia de atendimento ao cliente?
  Correto
<StartPlay>101
<StartPlay>102
<StartPlay>103
<StartPlay>104
<StartPlay>105
<StartPlay>106
<StartPlay>107
<StartPlay>108
<StartPlay>109
Quais são principais empresas que estão inovando no atendimento ao cliente?
  Errado
Qual país é reconhecido como “best in class” em experiência do cliente?
  Errado
<StartPlay>110
<StartPlay>111
Segundo pesquisa os brasileiros preferem:
  Errado
Qual é a maior tendência de tecnologia de atendimento ao cliente?
  Errado
Quantas plataformas de atendimento ao cliente devem ser usadas?
  Errado
<StartPlay>112
Qual é o maior erro das empresas durante o atendimento ao cliente?
  Errado
<StartPlay>115
<StartPlay>116
Qual país é reconhecido como “best in class” em experiência do cliente?
  Errado
Quais são principais empresas que estão inovando no atendimento ao cliente?
  Correto
Qual é a maior tendência de tecnologia de atendimento ao cliente?
  Errado
Quais são as principais tecnologias que envolvem um atendimento omnichannel?
  Errado
<StartPlay>117
<StartPlay>118
<StartPlay>119
<StartPlay>120
<StartPlay>121
<StartPlay>122
<StartPlay>123
<StartPlay>124
<StartPlay>125
<StartPlay>126
<StartPlay>127
Por que é importante promover uma boa experiência do cliente hoje em dia?
  Errado
Quais empresas podem adotar uma estratégia omnichannel de atendimento?
  Errado
Quais são as principais tecnologias que envolvem um atendimento omnichannel?
  Errado
Qual é o principal objetivo de colocar o cliente no centro do negócio?
  Correto
<StartPlay>128
<StartPlay>129
<StartPlay>130
<StartPlay>131
Qual é a maior tendência de tecnologia de atendimento ao cliente?
  Errado
<StartPlay>132
<StartPlay>133
<StartPlay>134
<StartPlay>135
Quais empresas podem adotar uma estratégia omnichannel de atendimento?
  Correto
Qual a porcentagem de brasileiros que considera que o país possui um bom desempenho em experiência do cliente?
  Errado
Qual é o principal objetivo de colocar o cliente no centro do negócio?
  Errado
<StartPlay>136
<StartPlay>137
<StartPlay>138
<StartPlay>139
<StartPlay>140
Quais são as principais tecnologias que envolvem um atendimento omnichannel?
  Errado
Qual é o maior erro das empresas durante o atendimento ao cliente?
  Errado
Qual é a principal razão pela qual os brasileiros estão desapontados com os serviços de atendimento ao cliente?
  Errado
<StartPlay>141
<StartPlay>142
Qual é o principal objetivo de colocar o cliente no centro do negócio?
  Errado
Quais são as principais tecnologias que envolvem um atendimento omnichannel?
  Errado
Quais empresas podem adotar uma estratégia omnichannel de atendimento?
  Errado
<StartPlay>143
<StartPlay>144
Quais empresas podem adotar uma estratégia omnichannel de atendimento?
  Errado
<StartPlay>145
Qual é o principal objetivo de colocar o cliente no centro do negócio?
  Errado
Quais as expectativas dos clientes em relação aos serviços de atendimento?
  Errado
<StartPlay>146
<StartPlay>147
<StartPlay>148
<StartPlay>149
Qual é a maior tendência de tecnologia de atendimento ao cliente?
  Errado
Qual é a principal razão pela qual os brasileiros estão desapontados com os serviços de atendimento ao cliente?
  Correto
Qual é o principal objetivo de colocar o cliente no centro do negócio?
  Errado
<StartPlay>150
Qual país é reconhecido como “best in class” em experiência do cliente?
  Errado
<StartPlay>151
<StartPlay>152
Qual é a maior tendência de tecnologia de atendimento ao cliente?
  Errado
Quais as expectativas dos clientes em relação aos serviços de atendimento?
  Correto
<StartPlay>153
<StartPlay>154
<StartPlay>155
<StartPlay>156
<StartPlay>157
<StartPlay>158
Quantas plataformas de atendimento ao cliente devem ser usadas?
  Errado
Por que é importante promover uma boa experiência do cliente hoje em dia?
  Errado